有冇人覺得刺嘅感覺好爽

終於下定決心消滅陪咗我十年嘅疣（翻發過）

唔想洗錢，疣立消又冇效果，用楊酸一層一層刺落去，而家已經去到肉，開始變到享受刺嘅感覺，係攬炒嘅感覺，原來攬炒係咁舒服

冇圖，隨便點

俾個post沉喇，click少次隱藏